[黑衫係罪］明年發行中國圍棋香港郵票 黑衫設計變啡衫

依個政府不斷做on9嘢

Push

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

成堆屎企埋一齊咁

原本個張好有意境
圍9白衫

完全冇咗圍棋嘅意義

成件事好核突

有無人P到特郎普帶住美軍圍著老習

不如玩大佢 等佢自己驚唔好出算 keep住比人睇到個政府有幾荒謬

正喎

好似成班燒燶左咁

做埋d戇鳩野討好主子

郵政新署長 上任幾個月就急不及待搏表現?

明明圍棋就係黑白
屌你老母搞到咁樣

多閪餘

此地無銀
根本就心虛

黑白錯體版

不如咪撚出好過

咁同圍棋有咩關系
不如將個棋盤改埋做屎塔算啦

點解港共既圍棋英文唔用WEIQI?
要用小日本既GO?

幾時禁止全港u記無印賣黑衫

個 idea 咁就毀了 , 雖然本身都麻麻

唔分黑白衫軍d政治野都已經好有意思, 完全貼合圍棋個主題

你買埋我嗰份啦

原來圍棋係啡色同白色
長知識了

見到fb有人話黑轉啡色係代表黑衫坐晒監屌

無撚聊

推到大陸d圍棋手比賽時唔俾用黑棋 唔係就係支持香港示威

本身都無人理你香港郵政
係都要自己衝出黎柒

好on9

點解啲細路唔係黑色頭髮 係咪外國勢力

圍棋本來就係咁玩，咩色衫都無關係
直頭唔好出呀笨

不如出黃藍嘅圍棋

原本6款都係細路跟返棋顏色 ...

言論自由✔
集會自由✔

創作自由✔

唔該即刻入嚟道歉

請以下所有人入嚟向陳彥霖等一眾被自殺死者賠罪

笑撚死

監倉啊屌你？

陣大陸味好濃郁將中國香港改做中國郵政話係大陸郵票都唔覺有違和感

屎色衫加屎色背景

圍旗都要被變色了

依家特登改圍黃色褲
有心